首屆《全港青少年抖音》公開賽

比賽內容：
・短片內容必須切合「粵港澳大灣區」的主題。與粵港澳大灣區城市群發展建設相關的人文文化、社會民生、政經制度等課題均可。

參賽資格：
・公開組：10歲以上本港青少年
・義工組：有志於從事義工服務的10至24歲本港青少年

比賽形式：
・公開組：提交大會 一條自己製作的抖音音樂短視頻 。
・義工組：於社區教授一 位或多位不善於應用社交媒體的人士，如長者 等，並與之製作一條抖音音樂短視頻，提交予大會。

報名費用全免❗

今鋪真係我們一起學貓叫

又大灣區又抖音又慶祝香港回歸祖國
00後已經狗衝緊

智障先參加

其實抖音係咩嚟

逗陰

全咩港呀，係全大灣區呀

弱智先會玩嘅app

睇00後拍片除衫 好似係

依個有興趣

作為一個咸濕既80後,
係FACEBOOK見到好撚多女玩,就走去DOWNLOAD抖M落黎
打算拎黎J下

點撚知一睇完全冇FACEBOOK見到果D女,
仲要全撚部都係D小學生黎,
又搵個花灑淋濕自己, 又對撚住個鏡頭喊
真係唔知意義何在

正
有冇人同我組隊？

CP 正呀

主辦單位同間IT公司又抽咗幾多水

嘩屌

炒埋一碟

一起喵喵喵喵喵

你一打小學生同淋花洒我即刻想

日本好多人玩

微信支付寶同抖音完全入侵左日本啦
周圍都係廣告同宣傳，新宿車站擺哂ROADSHOW

日本妹玩抖音都搞到有陣蝗味

睇佢個閪樣就知又想提升知名度
學屎米嚟香港上市cap水

個page好撚小氣 block鳩我